《守護年輕人》譴責警暴，促成立獨立調查聲明 聯署

我們對警方於11月11日至13日凌晨時分處理社會示威事件的手法感到非常震驚，該等不合理、過份暴力及濫權的行為已超越執法的尺度。我們予以嚴厲譴責！

特區政府必須正視問題的根源，連串示威活動越演越烈，並不是因為治安失效，而是反映著香港人對於本屆政府和香港的未來感到無望和關切。因此，政府不能指派警方使用更大的武力以平息不滿，此舉只會令衝突不斷升溫。鑑於政府委任的國際專家小組成員Clifford Stott已表明警監會權力不足，我們強烈要求政府盡快成立獨立調查委員會，調查六月至今的警民衝突及市民對警方的一切投訴，以挽回市民對警隊的信心。

作為香港的成年人，我們固然希望整個社會能處於平和安穩的氣氛中，但我們明白，原來的穩定與和諧，已埋下了今日危機的藥引。我們深愛下一代，他們是香港的未來，我們盡力保護年輕人，也願意以禱告守護年輕人，與他們同行，創造理想中的香港。希望年輕人確保自己及別人的安全，珍惜生命，懂得分辨所有為與不為。那怕別人說不可能，只要不屈不撓，存良知，香港才有希望。

願我們所相信並倚靠的上帝垂念！

一群愛香港下一代的成人聯署

——————————
有良知嘅教會，基督徒與香港人同行
請幫推上熱門，多d 人簽
守護學生，光復香港，時代革命

721

831

目前超過1500人簽咗

推

清算近了

解散警隊

刻不容緩

拒絕警暴

支持，已簽

光復香港

時代革命